[Twitter戰線] 快D上Twitter鬧爆zoom啊~~

你估因為quarantine/lockdown而逼住用zoom嘅鬼佬會覺得點？

頂 開錯台添

無人見到呢個po

推

多謝無人睇到
不如幫我去個啱嘅台開過個？
P牌仔無人權

幫你開咗係cctai

多謝巴打